有冇人知邊度有得改細T-shirt

生日禮物黎，
唔想浪費人地心意

普通街市改衫舖都有丫
不過最好問下人邊間平均啲手工好啲
我自己就去開觀塘改

有冇人知邊間改tee 手工好？

tee 咁薄，冇乜鋪接你改細
因為要成件拆

錢可以解決

真係有？ 求加密介紹
搵開幾擋較出名既都唔肯做

改短就聽過

無知一問
個領太闊有無得改？

依間好似好出名

我想問依間有無得改窄條褲?
我條褲都係人地買畀我，但好唔slim

根本上點改都得 不過貴係真